屌你老母叫ubereat個餐冇撚黎到

比個阿差食撚左
以後唔撚用信用卡比錢

咁癲

Sorry lor

大家記得咪撚用信用卡比
嬲撚左

抵啦 敗走polyhd

投訴 la

我最癲係8點叫10點先到

包一定生嗰個係仔咩 梗係有時個餐冇黎到啦 啲人又比咁撚少貼士 那有錢開飯

退左錢了

下我比錢要expect自己冇得食？
不過我用信用卡比錢先係on9既
下次老閪都比現金

依d投訴啦要

祝你下次中招呀

投了 退咗俾我

退左幾多錢
全單？

全單 個日真係餓撚死

好過我齋等又冇飯開

Cls

其實送餐個阿差食左個餐會點追究？

Uber eat仲有人用咩

講吓笑咁講姐😂 咁黑仔你都遇到

岩岩堅嬲
都明送外賣搵食辛苦
遲黎都唔緊要
但比人偷食真係

送左成晚餐，自己都未食野
有個傻仔9點幾先叫野食，用信用卡比哂錢
又叫咖哩雞，岩哂胃口，食左先講

(如有雷同實屬不幸)

做咩咁懶唔落街食/自己整